唔好去黃大仙！！

相我自己影既，成條彩虹道都係狗車，唔好黎黃大仙送頭

推俾義士知呀！！！

推

燒狗車

救人一命

push

9點喇 各位睇時間做人

又玩快閃?

已經係黃大仙

撞推

走人

快啲走唔想見到有人送頭

去到冇人, 又玩死狗

疲於奔命戰術, 大家散呀

主力喺晒外圍準備包抄

[url](緊急認真post) 請勿去黃大仙！！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

快啲走

Pumish

岩岩影 龍翔道

圍捕仲沖咩，緊係閃，留返有用身軀。

散呀

返尖沙咀啦，咁多市民幫手

轉場又好散水又好 唔好停黃大仙

龍翔道有路障

屌你老母宜家咩事呀?
下下都十幾架警車黎

狗屋外圍所有路都冇得退，勿入

報上去
快

Push

龍翔道往葵涌方向有幾架狗車，冇圖，揸車經過影唔到。

唔好去黃大仙有狗係度!真係大家非常小心!好擔心你們!

推
另外東頭邨道往黃大仙方向有roadblock

(Sor 影得矇）

be water，be water

難怪尖沙咀比較少狗

彩虹道好多架狗車

龍翔已有6架子彈stand by!

真係ip都唔洗check 一睇就知係黃大仙

推呀

黑警mon post又比你地fake曬

重兵駐黃大仙 但人地前線唔係黃大仙....

唔好起我底

有3架狗車喺龍翔道向緊觀塘方向

睇下黑警多定連登仔多

彩虹道都好多 又啟德花園天橋底排到去王仲銘咁滯 義士小心

去九龍城啦

前後8部了

黃大仙生路已扑
黎得既我諗係開大拖

快走快走

推！

呢d 時間 有26車隊就有得諗

pish

義士重去? 散啦

大成街有6、7架狗車

o

狗車數目

彩虹道 >10
大成街 6
龍翔道來回 ~10

散!

啱啱有五架警車往觀塘警署方向駛去，果邊嘅巴打小心

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

因乜解究 黃大仙次次都咁重兵
實有d野

交通易易佈防
觀塘道 龍翔道

夜啦 人地有專車

快過你巴士/轉鐵

完 可以唔洗推了

其實d狗車入面可能無狗
計中計中計

我媽落咗街睇 架架都滿狗

隔離post都有講
(緊急認真post) 請勿去黃大仙！！

推呀！轉場

再轉鐵真係好危險

玩到最後 9成會拉閘放狗遂個搜

東頭村道都有5-6架

推一推

莊定賢現身觀塘

返屋企呢

幫推

走呀！！！

佢地好驚人搞宿舍製造到壓力

義士要安全